# Simplified Chinese translation for scilab
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-26 18:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-13 06:48+0000\n"
"Last-Translator: Shiqi Yu <shiqi.yu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-13 08:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgid "&?"
msgstr "&?"

msgid "Control Plot3d"
msgstr "控制Plot3d"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "GUI"
msgstr "GUI"

msgid ""
"Scilab 5.0 and future versions are released under the terms of the CeCILL "
"license.\n"
msgstr "Scilab 5.0 以及以后的版本以CeCILL协议发布。\n"

msgid ""
"Some Scilab modules are released under the GPLv2 license.\n"
"\n"
msgstr ""
"某些Scilab模块以GPLv4协议发布。\n"
"\n"

msgid ""
"Authors:\n"
"Scilab Consortium / INRIA / ENPC / Contributors\n"
"\n"
msgstr ""
"作者：\n"
"Scilab协会 / INRIA / ENPC / 其他贡献者\n"
"\n"

#, c-format
msgid ""
"Version %s (%s)\n"
"\n"
msgstr ""
"版本%s（%s）\n"
"\n"

msgid "http://www.scilab.org/"
msgstr "http://www.scilab.org/"

msgid "About Scilab..."
msgstr "关于Scilab..."

msgid "Acknowledgements"
msgstr "致谢"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Scilab Contributors..."
msgstr "Scilab贡献者..."

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数的数目错误，应该为%d个。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A two-item list expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为具有两个元素的列表(list)。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A real expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: %s or %s expected.\n"
msgstr "%s：输入参数错误：应该为%s或%s。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: %s, %s or %s expected.\n"
msgstr "%s：输入参数错误：应该为%s、%s或%s。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d to %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数的数目错误：应该为%d到%d个参数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for ''%s'' property: %d, %d or %d expected.\n"
msgstr "%s：\"%s\"的属性值错误：应该为%d、%d或%d。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for ''%s'' property: A string expected.\n"
msgstr "%s：\"%s\"的属性类型错误：应该为一个字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: ''%s'', ''%s'' or ''%s'' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为''%s''、''%s''或''%s''。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: ''%s'' or ''%s'' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为''%s''或者''%s''。\n"

#, c-format
msgid "%s: function not available in NWNI mode.\n"
msgstr "%s：在无窗口非交互模式（NWNI）下函数不可用。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle or a real expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个图形句柄或者一个实数。\n"

msgid "createPopupItems: found an empty cascading menu."
msgstr "createPopupItems：存在空的级联菜单。"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A ''Figure'' handle or a real "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个Figure句柄或者一个实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Type %s is not implemented.\n"
msgstr "%s：类型%s尚未实现。\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" has invalid dimension: \n"
" waiting for dimension %s.\n"
msgstr ""
"给出的%s的答案\n"
" 有不正确的维数： \n"
" 等待维数 %s。\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" has incorrect type %s.\n"
msgstr ""
"给出的%s的答案\n"
" 有不正确的类型 %s。\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" is incorrect see error message in scilab window.\n"
msgstr ""
"给出的%s的答案\n"
" 不正确，请查看Scilab窗口中的错误消息。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A list expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个列表。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A list expected.\n"
msgstr "%s：%s的类型错误：应该为一个列表(list)。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A string expected.\n"
msgstr "%s：%s的类型错误：应该为一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A row vector of strings expected.\n"
msgstr "%s：%s的类型错误：应该为字符串构成的行向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for %s: A row vector of strings expected.\n"
msgstr "%s：%s的大小错误：应该为字符串构成的行向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A real expected.\n"
msgstr "%s：%s的类型错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for %s: A real expected.\n"
msgstr "%s：%s的大小错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为字符串。\n"

#, c-format
msgid "Scilab '%s' module disabled in -nogui or -nwni mode."
msgstr "在-nogui或-nwni模式下Scilab的'%s'模块被禁用。"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "%s: No more memory.\n"
msgstr "%s: 内存不足。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A real expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: Must be >= %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：必须 >=%d。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string or a real expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个字符串或实数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Function not available in NWNI mode.\n"
msgstr "%s：函数在无窗口非交互模式（NWNI）下不可用。\n"

#, c-format
msgid "%s: Figure number must be given when not in '%s' mode.\n"
msgstr "%s：当在'%s'模式下时必须指定Figure编号。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A Real Scalar or a 'Figure' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个实数标量或者一个Figure句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A Real Scalar or a 'Figure' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个实数标量或者一个Figure句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: Matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为字符串矩阵。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为字符串矩阵。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A boolean expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个布尔值。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A boolean expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个布尔值。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d or %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数数目错误：应该为%d个或%d个。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A string or a string vector "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个字符串或者一个字符串向量。\n"

msgid "Scilab Message"
msgstr "Scilab消息"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string vector expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个字符串向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A graphic handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个图形句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle or a string "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个图形句柄或一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数错误：应该为'%s'。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数错误：应该为'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: Must be > %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：必须大于%d。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: 'Graphic Window Number %d' does not "
"exist.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：图形窗口编号%d不存在。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: this handle does not exist.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：该句柄不存在。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A real or a Figure handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个实数或Figure句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A real or Figure handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个实数或Figure句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个图形句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not set property '%s'.\n"
msgstr "%s：无法设置属性'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s', '%s' or '%s' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' or a '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个'%s'或一个'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A '%s' or a '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个'%s'或一个'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Unknown property: %s for '%s' handles.\n"
msgstr "%s：未知属性：句柄'%s'的'%s'属性。\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not create 'Uicontrol' handle.\n"
msgstr "%s：无法创建'Uicontrol'句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of output arguments: %d or %d expected.\n"
msgstr "%s：输出参数的数目错误：应该为%d或%d个。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为一个 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A real or a string expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个实数或者一个字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' or '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个'%s'或'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Real or complex vector expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为实数或复数向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Vector of strings expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为字符串向量。\n"

msgid "Scilab Choices Request"
msgstr "Scilab需要选择"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: Vector of strings expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为字符串向量。\n"

msgid "Scilab Choose Message"
msgstr "Scilab选择消息"

msgid "Scilab Input Value Request"
msgstr "Scilab需要输入"

msgid "Scilab Multiple Values Request"
msgstr "Scilab需要多个值"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: %d x %d matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为 %dx%d 字符串矩阵。\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s.\n"
msgstr "%s：发生一个错误：%s。\n"

msgid "Impossible to get current look and feel"
msgstr "不能得到目前的界面风格"

#, c-format
msgid "%s: The file %s does not exist.\n"
msgstr "%s：文件%s不存在。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的大小错误：应该为字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: Non-negative integers expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为非负整数。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Non-negative integer expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为非负整数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input argument #%d: '%s' or '%s' expected"
msgstr "%s：输入参数#%d错误：应该为'%s'或'%s'。"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Non-negative integers expected\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为非负整数。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string  expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A boolean matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Could not create uicontrol of type %s."
msgstr "%s：无法创建类型为%s的uicontrol。"

#, c-format
msgid "%s: Could not destroy this object.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "No '%s' property for this object.\n"
msgstr "该对象无'%s'属性。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: 'light', 'normal', 'demi' or 'bold' "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'light'、'normal'、'demi'或'bold'。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for parent: Figure or uimenu expected.\n"
msgstr "%s：父对象类型错误：应该为Figure或者Unimenu类型。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为 1x3 的实数行向量或一个 'R|G|B' 字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为 1x3 的实数行向量或一个 'R|G|B' 字符串。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为 1x3 的实数行向量或一个 'R|G|B' 字符串。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该一个为字符串。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid ""
"Warning: '%s' 'Value' property should be equal to either '%s' or '%s' "
"property value.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A graphic handle expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个图形句柄。\n"

#, c-format
msgid "No '%s' property for uicontrols of style: %s.\n"
msgstr "不存在属性'%s'，此属性用于风格为%s的uicontrol。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A '%s' or '%s' handle expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为一个'%s'或'%s'句柄。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个字符串或者 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为一个字符串或者 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为一个字符串或者 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为'%s'、'%s'、'%s'、'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为一个 1x%d 的实数行向量。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: A string or a vector of strings expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个字符串或者一个字符串向量。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A real row vector expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个实数行向量。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为一个实数。\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: A real row vector or a string expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为一个实数行向量或者一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的类型错误：应该为'%s'、'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: a 2-item list expected.\n"
msgstr "属性'%s'的大小错误：应该为一个具有两个元素的列表（list）。\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "属性'%s'的值错误：应该为'%s'或'%s'。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for '%s' property: points, normalized, inches, centimeters "
"or pixels expected.\n"
msgstr "%s：属性'%s'的值错误：应该为points、normalized、inches、centimeters或pixels。\n"

msgid "Console Font..."
msgstr "控制台字体..."

msgid "Console Background..."
msgstr "控制台背景..."

msgid ""
"disp(\"WARNING: Due to your configuration limitations, Scilab switched in a "
"mode where mixing uicontrols and graphics is not available. Type \"\"help "
"usecanvas\"\" for more information.\")"
msgstr ""

msgid ""
"disp(\"WARNING: Due to your video card drivers limitations, that are not "
"able to manage OpenGL, Scilab will not be able to draw any graphics. Please "
"update your driver.\")"
msgstr ""

msgid ""
"disp(\"WARNING: Despite of our previous warning, you choosed to use Scilab "
"with advanced graphics capabilities. Type \"\"help usecanvas\"\" for more "
"information.\")"
msgstr ""

msgid "Loading help browser..."
msgstr "载入帮助浏览器中..."

msgid ""
"Left click to start selection of the zooming area. Right click to cancel."
msgstr ""

msgid "Left click to terminate selection. Right click to cancel."
msgstr ""

#, c-format
msgid "Scilab '%s' module not installed.\n"
msgstr "Scilab模块'%s'尚未安装。\n"

#, c-format
msgid "%s: Only available under 'STANDARD' mode.\n"
msgstr "%s：只有在'STANDARD'模式下可用。\n"

msgid "Error. A signal has been caught.\n"
msgstr "错误。已产生一个信号。\n"

msgid "&New figure..."
msgstr "新Figure...(&N)"

msgid "&Load..."
msgstr "载入(&L)..."

msgid "&Save..."
msgstr "保存(&S)..."

msgid "&Export to..."
msgstr "导出到...(&E)"

msgid "&BMP"
msgstr "&BMP"

msgid "&GIF"
msgstr "&GIF"

msgid "&JPG"
msgstr "&JPG"

msgid "P&NG"
msgstr "P&NG"

msgid "&PPM"
msgstr "&PPM"

msgid "&Vectorial export"
msgstr "导出为矢量图(&V)"

msgid "&EMF"
msgstr "&EMF"

msgid "&EPS"
msgstr "&EPS"

msgid "&FIG"
msgstr "&FIG"

msgid "&PDF"
msgstr "&PDF"

msgid "&SVG"
msgstr "&SVG"

msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪切板(&C)"

msgid "P&age setup..."
msgstr "页面设置...(&P)"

msgid "&Print..."
msgstr "打印(&P)..."

msgid "C&lose"
msgstr "关闭(&l)"

msgid "Show/Hide &Toolbar"
msgstr "显示/隐藏工具栏(&T)"

msgid "&Zoom"
msgstr "缩放(&Z)"

msgid "&UnZoom"
msgstr "取消缩放(l &U)"

msgid "2D/3D &Rotation"
msgstr "2D/3D旋转(&R)"

msgid "&Select as current figure"
msgstr "设为当前Figure(&S)"

msgid "&Redraw figure"
msgstr "重绘Figure(&R)"

msgid "&Clear figure"
msgstr "清除Figure(&C)"

msgid "&Figure properties"
msgstr "Figure属性(&F)"

msgid "&Axes properties"
msgstr "坐标轴属性(&A)"

msgid "&Start entity picker"
msgstr "开始选择实体(&S)"

msgid "S&top entity picker"
msgstr "停止选择实体(&t)"

msgid "&Scilab Help"
msgstr "Scilab帮助(&S)"

msgid "&About Scilab..."
msgstr "关于Scilab...(&A)"

msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "&Execute..."
msgstr "执行...(&E)"

msgid "&Open a file..."
msgstr "打开文件...(&O)"

msgid "&Load environment..."
msgstr "装载运行环境...(&L)"

msgid "&Save environment..."
msgstr "保存运行环境(&S)"

msgid "&Change current directory..."
msgstr "更改当前目录...(&C)"

msgid "&Display current directory"
msgstr "显示当前目录(&D)"

msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

msgid "C&ut"
msgstr "剪切(&u)"

msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

msgid "&Empty clipboard"
msgstr "清空剪切板(&E)"

msgid "&Select all"
msgstr "全选(&S)"

msgid "&Preferences"
msgstr "首选项(&P)"

msgid "&Colors"
msgstr "颜色(&C)"

msgid "Console &Background..."
msgstr "控制台背景...(&B)"

msgid "Console &Font..."
msgstr "控制台字体...(&F)"

msgid "&Font..."
msgstr "字体...(&F)"

msgid "Clear &History"
msgstr "清除历史(&H)"

msgid "Clear C&onsole"
msgstr "清除控制台(&o)"

msgid "&Control"
msgstr "控制(&C)"

msgid "&Resume"
msgstr "继续(&R)"

msgid "&Abort"
msgstr "中止(&A)"

msgid "&Interrupt"
msgstr "中断(&I)"

msgid "&Applications"
msgstr "应用程序(&A)"

msgid "&Editor"
msgstr "编辑器(&E)"

msgid "&Scicos"
msgstr "&Scicos"

msgid "&Matlab to Scilab translator"
msgstr "Matlab到Scilab转换器(&M)"

msgid "Scilab &Help"
msgstr "Scilab帮助(&H)"

msgid "Scilab &Demonstrations"
msgstr "Scilab &Demos"

msgid "&Web links"
msgstr "网页链接(&W)"

msgid "Scilab &Web Site"
msgstr "Scilab网站(&W)"

msgid "&Contributions"
msgstr "贡献(&C)"

msgid "&Bug And Request database"
msgstr "错误和新功能需求数据库(&B)"

msgid "&Newsgroup Archives"
msgstr "新闻组(&N)"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "Zoom Area"
msgstr "放大区域"

msgid "Original View"
msgstr "原始视图"

msgid "Help Browser"
msgstr "帮助浏览器"

msgid "Launch Scipad"
msgstr "启动Scipad"

msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Change Current Directory"
msgstr "改变当前目录"

msgid "Choose Font..."
msgstr "选择字体..."

msgid "Print..."
msgstr "打印..."

msgid "Select a file to load"
msgstr "装载文件"

msgid "Figure loaded.\n"
msgstr "载入Figure\n"

msgid "Select a file to write"
msgstr "选择一个文件写入"

msgid "Figure saved.\n"
msgstr "Figure已被保存\n"

msgid "Select a file name"
msgstr "选择文件名"

msgid "Select a file to execute"
msgstr "执行文件"

msgid "Execution done.\n"
msgstr "执行完毕\n"

msgid "Select a file to open with Scipad"
msgstr "选择一个文件用Scipad打开"

msgid "Environment loaded.\n"
msgstr "运行环境已被装载\n"

msgid "Environment saved.\n"
msgstr "运行环境已被保存\n"

msgid "Select a directory"
msgstr "选择目录"
